27.5 一掂就反彈 相信27.5真係鑽石底

我坐時光機返嚟20蚊先係

我坐時光機返嚟15蚊先係

其實真係好難穿唔會再跌

我坐時光機返嚟負20蚊先係，貼錢拋出去都無人買

無可能穿到27
27蚊係阿婆底

18

我係古代穿越過黎 5蚊先係